女朋友有個古怪癖好

佢話我成日wts佢又冇心心又冇emoji個啲
但係我又覺得冇乜問題

屌你老母閪

屌你老母閪

試下打 屌你老母

屌你老母

Well noted😊

之後試下求其揀d emoji 畀佢
ok 🚫
好🍑
你鐘意啦♿

錫曬你🤮

佢同我有打心心